(toastmaster) 有冇人有興趣練講嘢/分享

好多時候連表達自己想法都表達得唔好？
喺連登出個post都無人理自己？
自己好摺，無辦法踏出第一步去同人講嘢？

以上呢啲都係我面對嘅困難，或者人人都面對緊，
但除咗自己學習自己修行，有人一齊進步係咪好啲呢？

所以想問下有冇人有興趣練講嘢，
運作暫時會係每星期就住一個題目發表3-10分鐘嘅speech，每週例題由owner決定，會係四字詞同好闊，例如：「見微知著」、「以小搏大」，大家可以就住呢啲字眼去決定自己嘅題目同內容。如果有突發嘅時事亦都可以隨意發表相關嘅speech。

語言方面，題目會係中文，但參與者可以選擇使用中/英文發表。

如果有興趣，4個人以上就可以開始運作。

通過練習，我地一齊進步。

輕輕一推打破零回覆